笑L左 宜家啲小學雞食檸檬食到咁柒

搞到我想follow下睇下咩樣咁吸引

我當你好兄弟咋。。

狗屎垃圾都擺上黎

on9當有趣

講真
關我撚事

你做咩啫？你究竟做咩啫？你知唔知你自己做緊咩啫？

Cyber bullying 好好玩咩

放過人地啦 你未試過比人食檸檬咩

屌 啲5p字睇到眼殘

D細路係咁 似當年既5p6p